感謝勇武，感謝留守嘅和理非。

矛與盾一致對外，係團結嘅力量

希望各位安然渡過

亦希望各位從團結中搵到希望

希望各位向外人展現到勇武同和理非係好團結，互相幫助。

大家加油